(奶 共 報 收 皮）星 島 今 早 起 停 牌

Condom

星島旗下業務:

《星島日報》
《頭條日報》
《英文虎報》
《東周刊》
《Touch
《JET》
《超級睇樓王》
《Caz Buyer 車買家》
《Job Market 求職廣場》

立法會冇晒泛民

黨報冇晒利用價值

藍屍共狗準口比人裁員

應該係賣盤

仲有咩價值

黨大把黨媒啦

使撚要呢d垃圾

真
反正有大公文匯下旨咪得

終於傾得成煙仔何等緊筆錢周轉好耐

星島日報嘅銷量主要係來自大型機構。但宜家仲有邊個睇呀，大分司WFH 社區中心又停，仲未停課就話可以昆下學校，要求學生訂報，宜家食風啦。

真係頭條笑話

煙仔何生癌呀

我睇 tvb d 膠劇， d 老細見到自己間公司d 股票比人敵意收購都會借酒消愁

何處割

煙佬何想賣好耐，終於賣得出?

政府內部都係睇百份多

真係信百分啲飛機文

停牌就係收皮
好得意

賣盤，藍媒直接變紅媒

最爽係睇住頭條由賺錢變到慢慢仆街